ive intern 集中討論區

N展 intern , 好悶

做緊物管即係看更

睇左成朝維基 睇睇下mon壞埋

邊行？

contractor intern好悶

邊間？

做緊main con ，又忙又攰

响邊頭返工？

觀塘

contractor

無site落真係坐足8個鐘

開名好易俾人起底
之前得罪政府果間